澤野弘之去左Bilibili投稿

乜水

連日本都要投靠我地中國
真係強大了

牛逼死了

德文？

呢舊黑氣石黎架wor

即係咁講蝗還蝗，但人地真係有貢獻日本既二次元發展，所以好心你地就唔好繼續做典型香港人

貢乜撚獻，我10年開始睇住b站發展
俾中共block過幾次，依家反而越攪越大
你話無後門我真係唔信
九成九中共控制緊

港豬就係盲反 逢中必反

人地B站推動動漫文化 支持正版版權都可以比港豬屌

控制實有，但問題係啲錢比左人就係比左人，唔通會因為封殺要求退錢咩
所以最後點講二次元發展蝗國係幫左好多，最起碼相比香港
而依家既連登水平仲係睇住Ebb串人地真金白銀既平台
唔係話唔睇得，但好心就收斂啲

係 冇中國就冇日本

又唔好話無中國就無日本，只係單純日本陸沉都唔會關連登仔事
最後我都係想講，除非有比錢睇，如果唔係就收斂下啦

大家要有共識 成為大會然支持b站

不過B站 有聖光真係奶曬野
雖然都明係政策處理問題
利申:大會員

受過祖國字幕組恩惠的人

大會然揮手區

人哋bilibili有錢到出錢整動畫

【官方投稿】泽野弘之 / [-30k]re:tuneS「βios」

BIOS

中共控制同貢獻有咩衝突？

攞住國家政權旗號做生意
除非佢本身唔想做，否則唔會唔成功
就好似政府起高鐵咁，你會唔會話佢有貢獻？